[
        {
            "questionText": "Какова рекомендуемая скорость вращения молотильного барабана у зерноуборочного комбайна КЗ-14 \"Полесье GS14\" при уборке пшеницы?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer":2,
            "answers": [
                "400 об/мин.",
                "750 об/мин.",
                "800 об/мин.",
                "900 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое номинальное напряжение в системе электрооборудования зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS812K\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "12 В.",
                "24 В.",
                "36 В."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должно быть давление в шинах управляемых колес при эксплуатации комбайна  КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,17 (1,7) МПа (кг/см2).",
                "0,20 (2,0) МПа (кг/см2).",
                "0,25 (2,5) МПа (кг/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли правилами технической эксплуатации начинать движение на универсальном энергетическом средстве УЭС-2-250А \"Полесье\", если вакуумметр показывает разряжение в системе гидропривода ведущих колес 0,5 кгс/см2?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Не разрешается.",
                "Разрешается при плавном включении передачи."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Обязательно ли пользоваться тормозными педалями при плавном снижении скорости универсального энергетического средства УЭС-2-250А \"Полесье\" на дороге с малой интенсивностью движения?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Обязательно.",
                "Достаточно перемещения рукоятки управления скоростью движения в нейтральное положение.",
                "Не обязательно."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли правилами эксплуатации использовать самоходную часть кормоуборочного комплекса КВК-800 \"Полесье\" в качестве тягача?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Запрещено.",
                "Разрешается с любыми тележками массой до 2,0 т.",
                "Разрешается при транспортировке транспортной тележки с жаткой."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки подшипников питающих вальцов кормоуборочного комбайна КПК-3000 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Через 10 ч.",
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли смешивание тормозных жидкостей различных составов?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Разрешается одинакового цвета."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какую смазку рекомендуется применять для шарниров поворотных кулаков моста управляемых колес кормоуборочного комплекса  КВК-800 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Солидол С.",
                "158М.",
                "Литол-24."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность замены тормозной жидкости и стравливания воздуха из тормозной системы у зерноуборочного комбайна КЗ-14 \"Полесье GS14\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "240 ч.",
                "500 ч.",
                "Через каждые 2 года."
            ]
        }
    ]
    